澳門宣佈非高等教育學校延至2月10日或之後上課

反應快到
屌打香港政府